{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079584",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "뽁식당 배곧점"
    },
    "text": "ソウル大学路264番キル25に位置するポク食堂ペゴッ店は、素敵なシェフが作ったペゴッパスタ、ピザ、ステーキグルメ店です。 始興アウトレット、生命公園など様々な娯楽が楽しめる空間としておすすめです。 ベゴッ·アブニューフランに位置するポク食堂ベゴッ店は、最大16人まで同じ空間で食事ができる団体席が用意されているので、会食場所や家族外食場所としても適しています。 また、愛らしいペットと一緒に食事をすることができるプライベートルームも提供されます。 居心地の良い空間とプライベートな空間で楽しい食事時間を過ごすことができます。 プチレストランの料理とワインは自宅でも気軽に配達でき、すべての配達プラットフォームを通じて配達が可能です。 いつも情熱に満ちた料理で楽しい食事の時間をお届けします。 ポク食堂ペゴッ店はアブニューフランブルー棟2階226号に位置しており、車を利用する際にナビゲーションでポク食堂ペゴッ店を検索すると、ペゴッアベニューフランセントラルブルー棟にご案内いたします。 営業時間は平日11:00~22:00で、15時30分~17時00分にはブレイクタイムがあります。 週末は11:00~22:00で、ブレイクタイムです。 様々なメニューで五感を刺激するベロパスタ、パスタの代表的なメニューであるマンゾーパスタとボンゴレパスタ、ピザ、ステーキなど様々なメニューをご提供しています。 また、サラダやアヒージョ、ご飯など、さまざまな選択肢もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポク食堂ペゴッ店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ポク食堂ペゴッ店はソウル大学路264番キル25に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店はどこに位置していますか？",
            "answer": "ポク食堂ベゴッ店はベゴッ·アブニューフランに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店ではどのような食事が楽しめますか？",
            "answer": "ポク食堂ベゴッ店ではペゴッパスタ、ピザ、ステーキなどのメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店は団体での食事や家族外食に適していますか？",
            "answer": "はい、ポク食堂ベゴッ店では最大16人まで同じ空間で食事ができる団体席が用意されており、会食場所や家族外食場所としても適しています。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店ではペットと一緒に食事をすることができますか？",
            "answer": "はい、ポク食堂ベゴッ店では愛らしいペットと一緒に食事をすることができるプライベートルームも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポク食堂ベゴッ店の営業時間は平日は11:00~22:00で、週末も11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店のブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "ポク食堂ベゴッ店のブレイクタイムは平日の15:30~17:00です。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "ポク食堂ベゴッ店ではベロパスタ、マンゾーパスタ、ボンゴレパスタ、ピザ、ステーキなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店の他にも何か選択肢がありますか？",
            "answer": "ポク食堂ベゴッ店ではサラダやアヒージョ、ご飯なども選択肢としてあります。"
        },
        {
            "question": "ポク食堂ベゴッ店の料理とワインは配達も可能ですか？",
            "answer": "はい、ポク食堂ベゴッ店の料理とワインは自宅でも気軽に配達できます。すべての配達プラットフォームを通じて配達が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 513
    }
}